《Silent Night in Hong Kong》

原曲：《Silent night》(平安夜)
詞：

Silent night, tearing eyes
All is cryin' , all is pale
When the people bleed for their freedoms
When the people die for their glory
When the most hopeless time comes
There'll be a light in the dark

Silent night, angry mind
All is gas, all is spark
When the justice's not justice anymore
When the law-enforcer ignore the law
Can you hear the people sing
Singing for their anger

Let the song, spread in the town
Let them know, we won't cede
When we fight for our freedoms
When we liberate for our town
It's time for our revolution
Five demands not one less
Fight for freedom stand with Hong Hong

第一次開po
啲詞應該好教會feel，原諒我垃圾
如果大家對歌詞有更好提議
歡迎討論
求大家屌細力啲

光復香港，時代革命

推下

再推

tui